let questionsSW = [
    {
        "question": "Wie wird Star Wars auf Deutsch genannt?",
        "answer_1": "Sternen Krieg",
        "answer_2": "Krieg der Sterne",
        "answer_3": "Krieg gegen die Sterne",
        "answer_4": "Es gab nie einen offiziellen deutschen Namen",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wann ist Star Wars erschienen?",
        "answer_1": "1977",
        "answer_2": "1999",
        "answer_3": "2005",
        "answer_4": "1957",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wer ist der Erfinder?",
        "answer_1": "Sebastian Schweinsteiger",
        "answer_2": "George W. Bush",
        "answer_3": "Keanu Reeves",
        "answer_4": "George Lucas",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "An welches große Medienunternehmen wurden die Rechte 2012 verkauft?",
        "answer_1": "Sony",
        "answer_2": "Netflix",
        "answer_3": "Disney",
        "answer_4": "Amazon",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie viele Triologien gibt es aktuell?(2022)",
        "answer_1": "5",
        "answer_2": "3",
        "answer_3": "1",
        "answer_4": "2",
        "right_answer": 2
    },
];

let questionsPl = [
    {
        "question": "Wie viele Planeten gehören zu unserem Sonnensystem?",
        "answer_1": "10",
        "answer_2": "5",
        "answer_3": "8",
        "answer_4": "7",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Mit welcher Geschwindigkeit bewegt sich Merkur um die Sonne?",
        "answer_1": "50 km/s",
        "answer_2": "100 km/s",
        "answer_3": "50 km/min",
        "answer_4": "50 km/h",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Zählt Pluto als Planet zu unserem Sonnensystem?",
        "answer_1": "Ja",
        "answer_2": "Ja, aber bald nicht mehr.",
        "answer_3": "Nein, zu weit weg",
        "answer_4": "Nein, zu klein, aber er zählte mal dazu",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie lange braucht die Erde, um einmal um die Sonne zu kreisen?",
        "answer_1": "ungefähr 360 Tage",
        "answer_2": "ungefähr 365 Tage",
        "answer_3": "ungefähr 265 Tage",
        "answer_4": "ungefähr 188 Tage",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Warum ist der Mars rot?",
        "answer_1": "Wegen des hohen Eisenanteils -> Rost",
        "answer_2": "Wegen sehr hohen Temperaturen",
        "answer_3": "Algen färben ihn",
        "answer_4": "Er ist in Wirklichkeit garnicht rot",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Was für ein Planet ist Neptun?",
        "answer_1": "Eisplanet",
        "answer_2": "Blauer Riese",
        "answer_3": "Wasserplanet",
        "answer_4": "Gasplanet",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Welche Temperatur hat die Venus auf der Obefläche?",
        "answer_1": "-255°C",
        "answer_2": "10°C-20°C",
        "answer_3": "400°C-500°C",
        "answer_4": "-100°C-200°C",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Welcher Planet hat einen Ring um sich?",
        "answer_1": "Mond",
        "answer_2": "Saturn",
        "answer_3": "Venus",
        "answer_4": "Neptun",
        "right_answer": 2
    },

];


let questionsJS = [
    {
        "question": "Wann wurde Javascript Ursprünglich entwickelt?",
        "answer_1": "2000",
        "answer_2": "1997",
        "answer_3": "1995",
        "answer_4": "1993",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "In welches HTML Element wird Javascript geschrieben?",
        "answer_1": "&lt;script&gt;",
        "answer_2": "&lt;body&gt;",
        "answer_3": "&lt;js&gt;",
        "answer_4": "&lt;javascript&gt;",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Wo ist der richtige platz um JavaScript in HTML einzufügen?",
        "answer_1": "Im &lt;head&gt; Bereich.",
        "answer_2": "Im &lt;body&gt; Bereich.",
        "answer_3": "&lt;head&gt; und &lt;body&gt; sind richtig.",
        "answer_4": "In einem &lt;div&gt;.",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "console.log(3 > 2 > 1);",
        "answer_1": "true",
        "answer_2": "false",
        "answer_3": "1",
        "answer_4": "NaN",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "How do you write 'Hello World' in an alert box?",
        "answer_1": 'alert("Hello World");',
        "answer_2": 'msg("Hello World");',
        "answer_3": 'print("Hello World");',
        "answer_4": 'out("Hello World");',
        "right_answer": 1
    },
    

];